慘了，袁爸又準備俾泛民狙擊了，袁爸打算推動制裁臨立會

14分開始，議會戰線RIP

議會戰線RIP

議會戰線

袁爸真係連登仔代言人
老早有人話制裁呢個一年臨立會

可能係英國連登仔諗出嚟

支持制裁

支持制裁
希望泛民可以大局為重 兄弟爬山

屌你老母射精平

從結果黎睇，無論泛民帶出正面定負面效果都好，接受委任嘅人係要受到制裁，呢個係原則問題
而且泛民應該係預咗無得再選，唔好諗住將功補過

烈士

等陣聽先

留任泛民 = 民建聯

連登仔咁撐泛民，點會係連登仔代言人阿

等我幫你開個另一個搶眼D既post，俾啲下馬威泛民

一早話撚左有條路線係制裁立法會
提撚左你會有手足進軍制裁線

留守派又訓左幾多個月？

將功補過
依家除左係度俾建制同正苦當狗咁撚之外
我都睇唔到受委任班泛民可以係立會做到咩立功

［議會］泛民：議會抗爭需考慮國安法。重申泛民不只為選舉，而是為了民主進程！

議會戰線已經透露未來動向

泛民打手 出黎護主未

做左半個月
我地泛民有咩戰繽

議會戰線壯烈犧牲

泛民力阻惡法

2分鐘

冇議席嘅Gphone攞到12送中嘅料算唔算，議會戰線好似有份影大合照

連燈勁柒多泛粉
呢招會制裁埋泛民 得袁爸夠膽提

咪撚理呢條9upper啦

FF少陣啦,制裁都唔會制裁班泛民㗎

袁爸屌撚咗泛民好耐啦

歷史會懷念泛民

我地販民要守住議會（啲錢）呀😅

民建聯b隊一早就應該受制裁

袁爸
走得好前

我個黃特首呢
兒登推崇既35+呢
共碟沈旭輝又水到兒登仔

推

支持袁爸爸

Support la班撚屌入去呃飯食 陪建制做場馬騮戲

人哋袁爸海外遊說有埋合照，邊似得啲冷氣軍師KOL喺個網度指天篤地日日玩捉鬼遊戲

35+真係做到緊係冇壞
問題係班議會戰線話要團結嗰時就要本土歸隊玩初選
到講臨立會嗰陣就唔計本土票

up

其實一早講左要成個臨立會制裁曬佢
一個不留

黃gphone一條友仲做得多野過成班友
快慢必海迪除外

建制派唔見你罵
成日打同路人

老早講個班五毛鬼分化撚黎所以冇人理
利伸五毛鬼分化撚

宜家打埋共派
滿意未

泛民條底線係咪有糧出

同路人點解民調唔計本土票

全港最叻搞分化嘅就係泛民
搞民調可以搞兩個數出嚟
一個傾向民主派一個泛民15位議員支持者
DQ當選議員又可以搞兩個數出嚟
一個DQ6一個DQ4唔包梁游

以後邊個再屌人鬧泛民等於分化
copy依段嘢俾佢睇

真，一選內委會主席就露晒底，仲夠膽大大聲講議會戰線有用

成功爭取李慧琼子連任內委會主席

沈國師35+ 真係哂鳩氣

垃圾泛民到底做過D咩

制裁立會

有冇第句

下年大堆共票 鍾留臨立會有撚用

而家泛民幫手搞緊萬年國會
理撚得你班賤民

宜家唔制裁垃圾會唔通等你做完票先制裁

袁伯好堅

支持袁爸！

泛民同港共攬住一齊死就岩

投共派

洗撚理泛民班傻閪咩
除左某幾個真係做野

新片41分開始，今次好直接話要制裁晒臨立會班人，包括議會戰線

有新片

可唔可以唔好搏大霧拉高兒登個Level

拎得人工就預左

做乜所有人叫你地走唔走?接受共產黨條件就預左